究竟享利當年點解可以聯賽助攻入球雙二十？

懷緬過去係冇用㗎，向前看喇阿狗。

兩個字: 雲加

係入球30+

最後個場明明同馬面爭緊神射手
都係咁交波比龍格保射

因為佢真係好撚勁

美羊而家得3assist